新歌難度大增 TWICE周支瑜表演時忘記歌詞 台灣網民：可愛！

TWICE在音樂中心上播放了新歌「YES OR YES」！。
網民發現最年輕的成員支瑜在表演時犯了一個小錯誤。
支瑜的台詞應該是「現在一切都取決於你」，但她只是唱「這完全取決於你」。
因為一言不發，支瑜的手勢與音樂不符。

唱錯歌詞

動作偏離了音樂

舞台上既出錯已經變成習慣

咁咪嘴咪咪錯晒

洗咩記詞 都無開咪

尷尷尬尬笑一下當冇事

對腳

影得衰咋
屌 你都唔撚識既

我貴為KPOP女團專家 咩都識

靚女做乜都可愛㗎啦

米七影到咁撚樣 好心個攝影師縮返埋啦